其實點解劉馬車個底咁花都有人請佢搬貨?

係咪真係缺人成咁定個老細真係腦細

搬貨姐

唔識佢唔奇

好撚出名咩

散工唔係長工

又唔好趕盡殺絕，人誰無過？

呢d都有人爭住請

★【人材？】女導師虐童囚8個月 有食肆期待被告出獄後即聘請她工作！

搬貨咋 屌你老母 洗唔洗博士學位呀 傻鳩黎架你？

因為佢姦唔到d貨

劉馬車話一日賺5、600
個所謂大佬即刻戴晒頭盔咁話都可以搵到1000，笑撚死

咁都唔識

大把老嘢唔熟呢啲嘢啦
你問你老細都未必識

佢會屌汽水機

呢啲工有手有腳就做得
理得你啫 唔好做錯事就得

係大陸坐過係咪唔洗申報犯過事

係人類都請

唔洗求offer神

正正常常搵份工做

我唔覺有問題

但問題係條撚樣做得幾耐

撈份搬貨老散你覺得要申報啲乜

做唔掂又屌返間公司轉頭

做地盤餐廳呢d有乜所謂

Offer神係如虎添翼 大膽！

佢香港都坐過啦

咁係咪你去做？

顛起上黎難講d

好多出監都係去搬貨拆櫃
三五成群有好幾個出左黎都係去拆櫃 因為呢行太辛苦根本好難請人 出監個班操慣 又fit又肯做 老實講你唔搞事實請你

無睇到
但照你咁講即無馬車比人食左400蚊？

今日 我天水圍墮天地獄獸 就要屌柒呢間仆街公司

你當人地好出名咩

有聲

做地盤啦

又唔係個個老闆都好似你咁歧視更生人士既

定佢老細都係佢fans

XXX 可恥，狗眼看人低，成班正烏龜，食屎狗

__蚊買唔起我既人格

一早講過啦
返工無人理呢d架, 以前大學大把痴線佬咪一樣搵到工

搬貨佬不嬲都係專請監躉紋身MK白卡佬架啦

唔通要請個大學生再加background check 咩，定係人地無請你，你嬲？

呢行不知幾撚等人洗
仲要係後生仔 有氣有力點會唔請

你不如答下我點解班高官可以上到位

好奇想知 唔關馬車事
係第二度坐過監 會唔會比人查到

仲坐過n次添

攞d貨去擲人

佢係大陸操屎眼呀

其實佢係高登紅人，上過高登熱門關鍵字

但佢真係太過癡線

同佢齊玩菜刀

2015-16嗰期佢算係香港網上最出名
早在2011年都已經喺街聽到人講佢

我都係15上開高登識，之後返唔到轉頭

大把搬貨佬個底花過佢

佢可能係深信連登仔個套不要追求 直接強姦
點知信錯左人，轉個頭又要比連登仔清算

d老細識鬼youtuber

仲有高登仔、膠登仔

點花法?

佢仲要話想同連登仔做friend

佢俾人拉個陣仲未有連登

做送貨跟車就有手有腳就得啦
啲DC9又咪好撚多都有不良駕駛記錄
咪又繼承搵到人俾車佢揸
機場個邊真係中五都請得啦
話唔埋小學畢業都照殺

用返佢地啲邏輯算啦
共慘黨成立一定係關連登/佔中事
滿足返佢地嘅講法吧啦

咩DC9

拆櫃其實係做乜？？？

俾下個機會人啊嘛

算啦 迫死佢做咩
雖然佢真係好唔順眼, 但係做人又唔好咁儘, 佢又冇得罪你姐, 笑下咪算